［kpop] 收到風MaMa 現場好似大戰緊

班army wannable once

E扎係ONCE架

做乜？

較剪，頭髮

Once已經訓低左比人抬出去

做咩事先？唔係好明

Army同wannable大戰我就理解姐
Once又關咩事

好撚心寒

韓狗wfc?

因為twice攞走埋年歌 ，搞到w1冇大賞攞

張圖上年 Produce 101 㗎喎

佢想撚人
不過，稍晚有網友出來闢謠，表示是「朋友的朋友」想偷帶相機進去拍照，並用膠帶黏在大腿上，為了剪膠帶才帶了剪刀，地板上的頭髮其實是因為被推擠而掉落的髮片。

W1有歌入年歌？

屌～垃圾樓豬

都冇，嘈乜
最紅既歌係哂上年